今日有途徑的行山市民，特地到陶輝屋前「參觀」

身為警務人員的陶輝，被爆出居於清水灣牌照屋引起社會極大迴響。今日有途徑的行山市民，特地到其屋前「參觀」，亦有市民向記者查詢確實位址，以便到此一遊。

一陣行山都拉

到此一遊

知唔知果度住左好重要既人!

改做旅遊景點

等睇出tg 驅散行山市民

香港人

新打卡景點

陶輝違法住所遊

蘋果直播緊
西貢區議員實地視察陶輝違規牌照屋

打卡熱點

陶輝屋企開始多人

陶輝屋企藍旗

陶輝屋企黑旗

陶輝屋企橙旗

陶輝屋企衝咗

陶輝屋企狂射TG

陶輝屋企出咗鋭武

陶輝屋企有警嫂

陶輝屋企有鬼

陶輝屋企中火魔

去行山

Let’s bring the war to his own fucking house

搞鳩人地屋企仲理直氣壯

之前唔知 但沙展話下面住咗陶輝 之後全香港人都知
多謝沙展督灰

小紅書！

自己射TG入自己屋？？

隱世花園 2020年香港打咭聖地

沙展係手足

今晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

陶輝屋企開始多人

啱，中共搞鳩我哋香港呢個家，真係不知所謂

反貪污 捉陶輝

push

你問清楚可唔可以咁講未

係陶輝屋企佢犯緊法喎

真係有白警

吹咩

打卡勝地YOYOYO

班狗捉你地遊盪罪

逃 Fight

變景點

陶家大宅

振興旅遊業

咪係，而家做埋地政總署工作，去現場視察呀

逃輝串燒

有藍旗未

新香港景點！

五一旅行團新景點

陶輝屋企有警嫂同警嫂

新景點

搞到我都想去潮聖

新行山打卡景點

天馬行動

變打卡熱點

sir the way

旅遊景點

想去
有無行山撚畫條路線出來點去

但果個屋企係關事的
所以自便

新打卡熱點

係開口狂播呀~~~~~死黑警

班狗當呢隻貪污洋狗神咁拜

影張相都叫搞
咁我喺街唔小心影咗個女仔入鏡我咪即係強姦佢？

去上注香都好

陶輝係英國血統喎，咁搞法你地對唔得住大英帝國

咪同支那種一樣咁自卑
佢地知道支那自己冇公信力 講乜都要加個外國專家證實一樣
有個鬼佬做老闆 打9香港都唔代表佢地係獨裁 因為外國人認可

官方認證

今日天馬行動原來係去參觀垃圾恐怖分子陶輝間屋

笑撚死
蘋果link:

好低級

遲下變蝗蟲境點

沙展白警

手足黎

請尊重

個沙展以後唔使升啦！

犯法就係犯法，犯法咪搞鳩佢，有理由搞鳩佢架，你真係智撚障

陶輝屋企要人！！！

咁都俾香港人諗到

真係多謝d on9狗自爆

好人好者 做咩會比人搞

陶輝霸官地
出租牟私利
地政署包庇
黑警冇天理

哈哈！

Ulifestyle應該出篇文

你d大sir當你地condom咋

行山要人？

笑咗

實地考察貪污屋

正呀喂

我好懷疑陶龜屋企會唔會無啦啦斷水斷電斷上網

親眼見證 大貪王

黑警日日搞鳩我地屋企

搞埋你個個都得

根據大波華呢件事，有無人覺得逃輝都係玩自爆比蘋果聽??

碧水新村61A
有冇Google 座標

知呀
而家咪去參拜、見識囉

唔知呀
你講下係咩人 我再話比全球知
等全球人注意下 唔好攪到佢

睇住佢著草

上山拉，以後班狗可以返工時行山

天馬行動集合地點

出 tg 保護恐怖份子！

親，聽說香港西貢有民宿出租

推

香港人真係會唔會太痴線

行得正企得正 怕咩比人搞 身有屎呀?

真‧天馬行動?

唔洗租屋,改收入場費,陶輝又fatfat

，

你咁樣無獎㗎喎

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

有五毫紙收

張建宗話過唔會容忍公務員犯法

Streeview見到呢間屋，timestamp 係2019年6月

所以咪要去打卡

唸起唐英年個陣都係咁

哇，最舊係2009年10月，2011年5月亦都有streeview影過，同2019年比差別好大。

唔知陶輝有無入過紙比地政申請改建

香港新經濟，將參觀香港貪污官員府邸發展為旅遊熱點

新旅遊景點

屌！直頭將天台加建

企佢門口 等佢老母全家出嚟劈都得吖

買過account啦柒頭

block

愛國愛港鬼佬幫手復甦旅遊業

好慘呀RAP

睇人仆街最開心

agger

邊到係人

白警嚟
希望佢唔洗俾人兜

全文

Push

多謝popo大力宣傳重要人物既居所

打卡

最尾張相

正喎

搞你老母臭系咩 出面塊地佢買撚左？

本來唔知，依家知啦

陶輝開始心裏有鬼

遊覽一下黑警點樣犯法政府繼續包庇

其實唔錯喎
可以引起多啲人關注

笑死

笑死 新景點

搞咪搞 有咩問題
黑警亂鳩咁扑濕完市民個頭一樣都係理直氣壯

光復牌屋，陶輝革職

行山撚又贏

外國勢力白皮豬

支持警察執法

途經*

貼文宣係佢屋企門口

樓主下次記得po link

6年前已經有人向地政署投訴，不獲處理
政府全部都係廢閪

可以做境點
中國特色香港建築

黑社會坐館: 唔想我拉你就唔好犯法

陶輝點計?

坐館: 我讀中大做開話劇架

White trash

陶輝屋企洗唔洗消毒?

組團行山三人一組

沙展話「下面住左好重要既人」
成句野都有笑點

1: 曲線認證
2: 咩「下面」？地府？
3: 有咩咁重要？
4: 陶狗係人？

係小紅書推介支那人去

陶輝郊遊遊？

齊齊去行山

新假期又有野可以寫

攪埋你老母都理直氣壯

就係要依D

得三柴頂盡咪雞仔餅,有料就一開始做幫辦啦.

相同目的喎…最好發埋告票俾陶輝闔家

反貪污，捉陶輝！

反貪污，捉陶輝！

成為左景點

行山新打咭點

記得打咭，comment, like, share

陶輝碌嘢圓，
陶輝碌嘢鈍，
陶輝碌嘢短cit cit，
仆嘢好撚臭！ Hey！

細細粒曾到此食包

果然人如其名咁低賤

你係咪支持曱甴犯法呀？
你係咪破壞法治呀？
係度包庇犯罪行為
就係你呢啲人係度搞亂香港
畀啲紅藍黑媒洗哂腦 就係你呢啲死曱甴

屌

黃絲有時真係幾纏繞

我都想去參觀下

真撚狗

參觀陶輝狗屋

新打咭點

真狗屋

set Google map

千祈唔好放啲屎蜢 老鼠曱甴入去

知唔知下面住咗好重要嘅人物？你知唔知嗰個係陶輝？

陶輝含家產
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

反貪污

同樣目的(行山),多過4人(全座山)

入唔到科大，去下隔籬個景點都唔錯㗎

Leave me alone!!!

睇下睇下

打卡景點

去打卡

嘻嘻, 地政又要出航拍比較圖

share路線圖，聽日去朝聖

遲下會唔會locates做陶輝違法住宅

全部人有同一目的 a.k.a 行山
所以每人都要交2000蚊

可以上網租來住爆房

進一步打擊TVB
1. 去餐廳幫手轉台 (99 Viutv/cable TV news/31 RTHK) 深水埗有得買遙控
2. 見到屋企樓下/gymroom/餐廳播TVB，同負責人講「仲播tvb？咁柒架」
3. 幫屋企人cut mytvsuper

五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路

有冇人記得當時唐英年九龍塘豪宅俾記者點影

就嚟小紅書都有介紹㗎啦

係門口放TG

依嫁先黎唔講法律，之前講撚到幾咁把炮，咩嚴正執法，對你有利先講法律，笑撚大人個口。

唔講法律咪講道德，法律就係關於咩應該做，咩唔應該做，而道德就係法律嘅基礎。你班狗淨係識維護班狗官，令到佢地差啲通過到送中惡法，危害港人嘅言論自由、人身安全。淨係呢份偏坦邪惡嘅心，都夠你班仆街死十次。

可唔可以進入"官地"區域

變打卡位

去打下卡

好招，吸引支那人去參觀，班黑警都唔知打唔打得拉唔拉得

好撚頂癮

諗落逃料應該好撚想打鳩講呢句嘢嗰隻多咀狗

搞到我以為逃輝係瞓街

屋主本身係曱甴

咁而家邊個執法

拍馬屁隻手一野插左落屎眼度